今次MARVEL都幾成功

特登拍條假劇透片FAKE晒全人類，等啲人以為知道晒個結局冇晒期望，再係戲院比另一個版本你地睇，真係識玩

不如話Marvel拍左條安心偷食片去分散流出片注意力

垃圾商業速食特效片

有機既都 同埋條流出片前半段似ng搞笑片 比人cut走個d